想做打蠟，有無邊間好？求介紹

最好唔好太貴

推

答單問 我都想打, 我見有好多種唔同既打法 咩三層蠟

無人答

有間洗車舖sale我鍍膜$8000，係咪好貴

8000鍍膜,不如加多幾千貼真膜

cls 唔係3000蚊咋咩

CLS 係乜？ 點解咁多回覆都見到cls

睇錯打獵，我出返去先

有間500蚊

同問

係咪好似skr rape緊？

rap

講事實，特別係大公司，好多啲料又乍做又做唔足
想知多啲可以tg 我 @k_kkl

其實好多都係得個名，如果認真做足，應該唔只三層添，專業啲做要打粗蠟，中蠟，幼蠟，面蠟。

痴撚線縮寫

搭單問，我果架都想打

邊度？想試試

師兄係咪有介紹？

可以tg我了解